鍾意一個人 唔夾真係大影響到可以唔拍拖咩

傳聞又說 你會給我 點唱愛歌
來回地聽了十遍 都不似送給我

講到底咪又係唔愛你

唔係

依個真連同你磨合嘅打算都冇就話想分開
然後個半月後搵到新女朋友

你有冇錢、車、樓、家底、學識、樣，嘅其中一樣，冇就注定做死一世和尚

唔夾點傾計？大家有興趣既野唔同、交流唔到
點捱到白頭

唔夾
係可以導致一對情侶分手、離婚
你話大唔大影響

唔夾只係一個借口
對方根本唔係鐘意你啊
樓豬醒醒

咁要睇返邊方面唔夾啦！
如果三觀都唔夾，唔會相處到。

首歌正野

唔夾點解仲要拍

識貨